大家係咪唔記得五大訴求升左級？

解散警隊

自推

自推2

解散警隊係無可能成功 而且無作用 應該係重組警隊

解散只會令中立藍絲外國 唔認同 有d 藍絲係支持政府唔支持警察 又或者覺得警隊少部分人有問題 而重組就無咁拒絕

咁就要諗下點說服藍絲
而唔係就佢地

共產黨違反《中英聯合聲明》

但如果政府真係解散左警隊 邊個去做警隊正常既工作？ 民間自衛隊？ 咪又係"警察" 重組 換血 徹查 又好 都係需要"警察" 只不過唔要依班唔工作只維穩既狗

解散警隊其實暗示要推翻政權
乜撚野「咪又係」？換血已經係另一回事啦柒頭
當然唔係換中國人。重新成立個遴選機制啦緊係。

好緊急 麻煩睇睇
入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

你一時之間點搵到咁多人去 做三萬人既野？ 推反政權 我好支持 但同時推反政府同警隊會唔會太難？ 係叫口號都係簡易入口中間派易接受嫁啦 如果最後真係成功左重組 解散原有果班有幾難 咪撚再講d 一步到位既離地野啦 btw 柒頭 ? 你認為自己咁係咁獨具慧眼 好撚醒 ? 出去訪問下人點睇先啦 都唔知你係咪鬼黎

你都on撚9呢個人工使驚冇人取代到而家班冇道義既垃圾？
班黑警連街坊路過都打換哂佢係好基本亦都唔難入口
好驚自己比人取代呀死黑警？

我就唔係黑警 你呢？ 利申 黑警死全家
但你要多人支持你先搞得掂嫁
講句衰既 宜家有全民投票你都未必過到啦
重點唔係做唔做 係點包裝

做唔做到同埋應唔應該係兩回事
照你邏輯真普選都好撚難
咪撚嗌啦咁

問題係而家佢一個都唔比你

獨立調查都唔肯點會解散警隊，攬炒啦